熱刺對利物浦。上半場精華

入黎就係為左睇佢

件泳衣攝左入條閪乸度

球證目不斜視

睇睇下走左去打飛機